［突發完］民陣記者會節錄

1）民陣擺明係兩登仔，而家想改集會做遊行
2）黑警唔想批不反對通知書，民陣比左720/721佢地考慮，地點由銅鑼灣去金鐘或中環
3）遊行主題依然係五大訴求，但核心係調查委員會
4）民陣有官方立場，但無指定抗爭形式，指出過去佢地所搞的遊行或集會並無混亂情況

聽得出民陣係想叫多d人出黎
同埋隱藏意思係人夠多個陣，係「遊行路線外」或「不反對通知書完結後」大家點玩都得

即係大家可以準備上裝

推

再重開 警察資料庫v2.0

點都要出

出黎呀

大1家1出1來1呀1

一定出

講到咁冇理由唔出啦

感動

遊行路線應該調轉

調番轉？金鐘行去cwb ？

支持 終點 csw

調轉行呀民陣，銅鑼灣終點

掉轉行呀

似會唔批多

港共期待緊死第一個警察或者示威者

民陣都唔批的話就會變左網民自發
但咁樣就即係擺明車馬開戰

借po

民陣遊行不如由金鐘行返落維園
到時啲人齊集維園，太多人咪去晒銅鑼灣天后

其實我都覺得係要

CWB向上向下走都可以好多野做到，SOGO出邊條馬路佢又唔敢直放TG

出